藍絲美甲店-彩虹美容美甲@太古東達中心

🔥🔥🔥一邊整指甲，一邊聽老闆娘同佢嘅同事講警察應該要打學生🤬🤬🤬
同事: d老師帶學生示威，應該捉起老師入差館打一獲甘，打得勁就唔敢再出唻
老闆娘：係喇，搞到個社會噤亂，搞到我無生意
下刪幾千字🔥🔥🔥

好，我就承你貴言🤙🏻
我以後都唔去你度整指甲！請幫推!

自推

繼續推

推

Thanks

絲打合力制裁